女大學生part time炒散有咩好做？

是咁的 平時返開個份part time俾得好少更
但又想返多幾份part time揾下錢
炒散嘅話好似最容易夾到時間 因為唔洗俾固定更
如果想揾多啲炒散job有咩途徑？有冇啲ig定其他野係成日有post炒散job定就咁google search？有咩好做？

唔好講ptgf

U記

Ftgf 當pf有冇得諗

ptgf

hellg

ftsp

得你係認真覆

m記

gf

補習 lo
高中都中三四都150/hr up

uniqlo

畀我奶你腳趾100/分鐘

補習
小二100/hr

一晚120

所有既連鎖餐廳

認真野你係連登問
少年你很年輕

明智

做得好開心，好多後生仔女一齊玩

屌 點解負皮😂

點解要強調女學生

做我女朋友

即係唔要地盤札鐵果啲